[投票] 左膠應否死全家?

左膠最鐘意保護藍屍
就算藍屍用磚頭打到手足爆江
左膠都第一個保護佢
但佢地保護完藍屍又會比佢地屌柒
比藍屍打又唔會還手
純粹為左滿足自己既道德優越感
大家認為呢班賤種要死全家嗎?

應該
唔應該

左膠既下場

邊個阻人還拖 就打撚埋佢

左膠會有皇天擊殺
先專心對付政權同黑驚

8月5日 荃灣左膠保護黑社會
累手足被斬至殘廢

大家俾啲掌聲自己
愛與和平先可以救到香港
係屋企睇live做港豬救港
準時返工 日日ot 為支共賺錢

阻膠萬歲 啪啪啪

元朗西鐵左膠保護黑社會推開義士

左膠賤種狗一早就應該死全家

831藍屍用磚頭打到手足爆晒江
左膠保護藍屍離開

推到班賤種死全家

佢地撚夠膽
淨係阻自己友就叻

分化撚，收嗲啦
對左膠要用檢討態度，唔係將佢地劃出去呀

你死全家啦死左膠

果斷咁趕走佢
再做返自己野

左膠麻煩你收手

左膠不如代替義士俾人拉啦
下次推左膠出去popo到
可以爭取到10零秒俾大家走

EXACTLY
又想好似雨革咁分化？
不推文回覆

你全家生性病老母俾狗屌啦

分你老母
核彈都唔割，左膠一定要割
一日有左膠存在只會有更多義士受傷

屌完全封鎖咗果兩條柒頭算

左膠同警察都必須全家仆街死

架車最後真係停左
不過係因為撞牆（勇武）

分化你老母臭西，左膠要打爆佢地個頭，用索帶索起佢丟佢地去荃灣同北角就岩架啦

「唔好打呀！唔好呀！停呀！死人架！唔好打頭呀」

但隻手永遠唔會去阻另一邊藍絲打人果度，唔會去叫黑警唔好打

左膠隻手永遠都係擋住義士

你p牌本身就推唔到㗎啦 傻閪

左膠戇鳩鳩 唔去㩒元朗果班 死全家啦

要分清楚，左膠口講就自己人，但係行為上就幫對家
根本就唔係同路人，所以根本唔洗割

721 客貨車撞向義士
左膠保護司機被打

比我見到一定打撚柒佢

無見過左膠會阻對面藍絲廢老差人
下次綁佢地係路障啦，感化下對面

831 左膠阻手足對付地鐵藍絲，阻礙逃走
最後累大量手足被捕、受傷，有人生死未卜

支持樓主
左膠等同敵人
屌鳩佢地唔算分化/割蓆
諗到佢地救左藍絲黑警
害完手足之後沾沾自喜個打飛機心態就想嘔

屌你老母死左膠
永遠害自己人

左膠(aka藍絲保鏢)

說好的不分勇和呢？

和理非係手足做野果陣係幫手開遮擋鏡頭
左膠係敵人，唔係和理非

我同自己講下次再有左膠 大愛撚阻住照打埋

傻啦
呢班友見架車(黑社會，恐怖份子)第一個跑走左啦

你可以用你嘅方法拉開佢，但如果你打佢，失去左膠嘅支持，咁只會變得孤立無援

大家請block撚左呢條左膠

分化撚 快d block我

你要打狗打藍絲我唔阻你，但如果你打左膠，就真係唔好意思，第一個割你

泛民狗都要

果班左膠係鬼黎

應該

你冚家鏟仆街！

推撚到班左膠仆街陷家產